各位司機大佬救得一個得一個呀

推

有無人走唔到
朋友揸緊車過去